其實唔開心同人講究竟有無用？

一來佢又未必想聽
二黎好似講完又解決唔到件事
所以有時好似收埋係心好啲

可以喺連登同大家講

有時好似係連登講仲好

大家有心時中唔中意同人講？

當下覺得無用
但第時諗返會覺得有用

個人經驗

講出黎比大家開心下

講笑姐
你講比人聽其實真係會無咁唔開心

連登啦 比下花生大家食

睇下你身邊有咩人啦。有d朋友好好，唔會judge
但香港人壓力大， 安慰唔到你幾耐，最後講講下大家只會講返自己嘢，無咩人會有咁多心力去安慰同聽你講

係 感覺通常最後根本唔會有任何結論

講左其實無咩用，人地聽完多數都係俾啲無用既安慰
有時聽完佢地啲意見仲唔開心
但係講左岀口個心會舒服啲

但係而家無人聽我講

我諗有時都未必係想要解決，反而想有個人真關心同明白自己，聽下支持下
我諗樓主身邊d fd無幾個明你

睇下同邊個囉
有時對方又未必明
不講完好似都會舒服少少嘅

岩岩先同屋企人傾完
好在有佢地聽我呻

有時只係感覺上大家以經好多類惱
好似再share 你嘅煩惱比人的話
人地可能會辛苦

用既意思，可以係problem solving，可以係emotional relief。
前者真係未必得

屋企人我就最唔想講 對我黎講最無用

我唔開心

有 睇你係講比邊個聽 如果你講俾個會安慰你 支持你嘅人一定有用
相反如果你講俾個根本唔想關心你 開解你嘅人就冇用

試過將一啲關於我同ex既野
講比個fd知
我唔開心 我想搵人傾訴
但比ex知道之後
Ex好嬲 話我做咩講比人知
其實係咪唔應該同人講

講黎聽吓

係嘅 但識安慰人嘅人應該幾少

有啲野係唔應該周圍講嘅

好有用啊
你都會舒服好多㗎
有唔開心一定要講！